印尼小男孩把玩巨蟒 網民負評：想送死？

時常聽見蛇可吞象，近日網上有一段影片，片中一名小男孩正在把玩一條巨蟒蛇，一時抓牠頭，一時騎著牠，有網民質疑拍片者是小男孩的父母，並齊聲譴責：「如果那條蛇很餓，你的孩子早就死定。」

據外媒報道，估計短片拍攝地點為印尼，該名小男孩不知危險，把玩巨蟒蛇，又沒有人阻止他。有網民質疑拍片者如果是其父母，認真不負責任，尤如將兒子「送入蛇口」，想送死？影片上傳3日，吸引逾12萬點擊率，男孩完全沒有意識到危險。

睇到個標題仲以為係玩啲蛇仔
一睇條片 咁撚大條

其實唔難....
我下面都有條巨蟒

緬甸蟒個性溫馴，可以做寵物

條巨蟒只是個孩子吧 !

蛇真係好撚核凸

肯定無睇狂蟒之災

高登仔

其實唔難，我都拎條蛇黎做拉力條

印尼村民破開7米巨蟒肚 尋回村婦遺體

睇條蛇 似係食飽左咋